燒山估計三峽大壩不會崩毀

正常人都知唔會爆啦
講足幾日唔撚厭咩